[高 汁]小型90後谷

招新人喇 今次嚟個大洗底，唔會小圈子

本谷冗人貴精不貴多 全天候專業吹水
谷內有仔有女有廢up 有娘娘有狗公有幸福
每月有谷聚有私聚 就算摺埋唔出都冇罪
填妥問卷
入黎同我地即刻駁咀

睇你打啲字我真係皺眉，一陣九公/臭西味

到底有咩好傾

見岩樣約炮架咋 傾條春

咪又係交配

有廢up 有娘娘有狗公有幸福 濛一齊入group

咩叫有幸福呀

傷風素？

上連登都咁認真

收皮啦屌你老母執骨仔，認真又點，唔認真又點啊打靶仔，男既精蟲上腦，女既西痕博屌，唔荒認真啦柒頭